講真 office 罷工有冇得諗

office全天候煲煙，打機，打邊爐，開大喇叭睇4仔，大聲公開討論邊度叫雞，有人打電話黎就屌佢老母。